屌你啊媽個风行得咁撚慢！

食撚左屎啊？

一點啦，仲未到，衰撚過因航

你食撚左屎咩 把口臭到

你個名仲撚衰啦